正式宣佈所有抽小米既都係支那人

建國後將會清算

死撚開啦

買蘋果股票就美國人
買任天堂就日本人？

弱智